(用家)有無方法可以將一個網站變成一定app

我有個網頁想用手機開出黎，但係用chrome開又無得full screen，會show條link bar, 一開又要跳首頁先再打網址再轉。

有無方法可以整到好似正常app咁

搵第二個瀏覽器，無痕瀏覽

如果iphone 用browser「加到主畫面」就ok

android studio

Android studio
放一個webview
直接指去你個Domain

但純webview嘅app唔可以係Google play上架

用Android 既就google android studio web view, 大把 tutorial
Iphone 就唔知